條仔唔覆機 炸爆佢

唔覆機已經代表你根本對段關係唔上心
有咩不滿咪講出黎 依家打又唔聽又唔應機
姐係咪撚樣 我會炸到你block9我/應機爲止

你唔尊重我 我都唔會尊重你 屌你老尾

Dislike 完都解釋下啦

D毒能冇女咋係到jealous =.=

問佢係咪想你嬲

我係女

唔覆你就算啦，唔好勉強大家

呢句不得了

其實已經變咗一個剔 但肯定佢未block我

屌佢 之前又主動追人
依家玩失蹤 食屎大

屌左？

因為佢知你愛上咗佢，佢就對你冇興趣

係呀

其實我冇沉到船
只係之前差唔多日日都見
所以依家gum樣 覺得好 awkward

好想知 點炸? 人手操作?

你開得post

同埋佢可以影響到你情緒

已經知你鍾意咗佢

冇呀 wtsapp boom

唔係24小時等你message覆你架嘛
唔覆你仲要炸人地機 只會覺得你愈黎愈煩

咁明啦

係鍾意嘅 但唔係愛
差好遠 佢對我黎講可有可冇
我只需要佢confirm我 佢依家想點撚樣就得
唔係唔應機唔知做乜撚

你睇吓你

不過你喱種可能係唔甘心？

唔甘心多於鐘意同愛 講真

理得佢咩屌

佢幾多個鐘冇回先

有哂答案

兩個鐘都冇
但個問題佢不嬲都唔鐘意wtsapp
之前可以全日唔覆 然後第二日揾我講第二啲嘢
近排係唔會聽電話 唔炸唔會覆

佢唔覆你你咪唔好覆佢囉搵少陣會死咩

但唔係第一次屌囉 之前屌完都冇嘢

繼續自己呃自己啦

之經幾日冇傾啦喎
我見幾日冇傾咪揾佢 點知blue tick 我

Ok fine

樓主我以前都好似你咁
我覺得你依個階段想點做就點做
當你有一刻覺得攰個陣就自然放低了

我真係唔明
唔鐘意咪直接講
點解要用呢啲逃避手法

成年人既世界
無回應就是拒絕

我諗住等多幾日 or 一陣
然後直接問佢
如果都唔應就乜柒都block曬

On9 我唔係囉
Ps成年人

即係幾日無聯絡？
咁你知道自己有幾唔重要啦
咁又何必煩住人呢
熱面貼冷屁股

佢去咗旅行嘛

去旅行就更加掛住對方啦
唔傾電話都算
whatsapp都可以唔覆
可以計到有幾唔掛住你啦

畀啲空間大家啦

好啦 block9佢

佢之前chur我 我會應佢會聽電話 會佢出去
依家？屌出聲

教你一招 萬事萬靈
你連續一星期咪撚搵佢點都唔覆
佢自然會搵翻你
人就係犯賤 你越追住佢奶佢越唔當你一回事
你越高姿態頭也不回咁
佢就會成隻狗咁搵翻你

咁又唔好block
咁咪唔知佢幾時搵你
只需要唔覆佢
同blue tick佢前提係佢有覆

其實我都知嘅 但我扺受唔住寂莫

我明
明明唔係想同佢一齊

小學雞齊打交

唉
感情嘢真係煩撚到

炸爆都冇用 可能做緊嘢

啱呀 出於寂寞具多

翻去食屎啦叫佢

Lm

你自己衰淫賤 咁快比人屌 抵撚死啦 臭閪

打緊機咪撚煩

下 on9
女人唔可以鐘意sex嘅
你翻去含撚啦

記得ex又係打廿幾個電話黎既人
初初佢打黎幾次我都會聽
後尾已經心淡到唔撚想理
屌佢老尾 好地地都可以揾野黎屌
成日亂咁發脾氣 少少事就講曬粗口
好彩分得早 俾我揾到呢家呢個
佢宜家隔左兩年都仲打電話黎

都唔明點解要唔覆機 有乜咪講清楚囉！！！
遇到個又係咁 勁突然唔覆機 明明當佢係friend 慣左傾計無啦啦唔覆

Waaaa 兩年都仲打
你係巴定絲

係囉 痴撚線
有冇理過人感受

連登仔邏輯
屌唔到既女人係雞
屌到都係雞

精神有問題？好恐怖wo ching

兒登走犯

同你情況一樣呀 佢打十幾次 我最後都會聽
今次我打十幾廿句 佢一句都唔覆 又唔read
痴線咩
完全唔明呢d 男人諗乜

女仔真係好on9 成日會自己亂諗野

真係好撚智障
低質到

係囉 好撚自私
所以咪想絕啲 一嘢block佢

宜家打黎我冇聽過
但係fb ig揾過我 話唔見佢就要自殺要死
係咁用死黎大我
佢呢啲咁驚死咁細膽既人 點會去死吖

stereotype

咩料 太誇張啦喎

樓主火爆 欣賞

係呀 不嬲都好火爆
但好有愛心嫁

咁你依家係係到亂諗野
咁你又係女仔
有咩錯

係亂諗咩
咁佢依家真係食完就唔理人喎

食左你隻豬？

咁又冇

咁咩叫食完就唔理人

咩叫食完唔理你，公道講句，人哋都有自己嘅生活，做你男朋友唔係就係有義務24小時即時回覆掛，仲要你係咁炸message，想覆都變得唔想覆啦，唔係因為佢屌完你之後唔覆，係因為你搞到「覆你」呢樣嘢變成厭惡性工作

得到手唔理人

人地冇自己生活架咩
打緊機咪唔覆
咁都唔係亂諗野係咩

屌你老母唔撚洗自由呀
自己反撚省下啦

我炸你老味呀

下 我問佢侯下佢炸喎 兩日先問佢一次
佢望完blue tick我 我先炸佢 我算唔算chur呀
佢自己平時日日叫我去佢公司揾佢 同等佢放工我都會啦
依家覆個關心佢嘅message 好難爲佢？
依家公平咩？我依家網上屌九佢係咪應該呀？
做得男女朋友係咪有負責要負呀？

我問佢侯下佢炸喎 兩日先問佢一次
佢望完blue tick我 我先炸佢 我算唔算chur呀
佢自己平時日日叫我去佢公司揾佢 同等佢放工我都會啦
依家覆個關心佢嘅message 好難爲佢？
依家公平咩？我依家網上屌九佢係咪應該呀？
做得男女朋友係咪有負責要負呀？

你係想解決問題定鬧情緒先
如果佢唔想覆 你炸佢會唔會令佢想覆?

其實我依家就冇炸佢嘅
揾日同佢講清楚

見到樓主咁火爆好正
Btw我都好憎人blue tick 好撚冇禮貌 好唔尊重人

有病去睇醫生啦，痴撚線！

男仔好憎女仔手機係咁炸自己
你仲要上網鬧自己男朋友
你都幾幼稚下wo

佢唔自私？

係囉 屌撚曬班唔尊重人嘅人

你都有病

直接 = 幼稚 thanks for sharing

睇佢講野 由第一句 已經臭西格咁

再嘈報警告你電話滋擾

屌佢老母，我前度教我既，
而家教你條仔

dislike已俾

係咁炸9人會解決到問題？
你男朋友覺得你係癲雞渣
唔係幼稚係咩
仲話自己直接
你係咪on9呀

係我前度教我唔好對男人gum好嘅

唔主動點屌你個臭閪呀？食完佢重唔走？

唔覆機就直頭block柒佢喇好把炮咩大佬

fb?

咁叫直接？
有不滿咪直接同條仔講囉，係度發洩有咩意思？
咁大個人成熟啲啦，唔覆機都可以嘈交

同埋，愛情付出唔係講平等，唔係你付出幾多就得到幾多

唔係想屌鳩你，但係你咁落去，條仔會覺得你煩寧願分手，我曾經都好似你而家咁樣

兩個鐘
平時佢洗唔洗教鬧鐘半夜起身覆你電話

無炸十年啦

屌 會嫁啦

What

唔覆咪算囉 你炸佢 有乜用
真係忙嘅 見到之後會驚左你
扮忙嘅 你炸佢只會更反感
何必呢

條女唔覆機 炸爆佢

好啦
因為自己太火爆 所以需要發洩下
其實係條仔面前我唔係gum
好多都係自己心入面諗法

正

block 我覺得對佢黎講已經無用
佢都唔care 架啦

會揾佢傾
如果仲會見

比人屌撚到個腦傻撚左？

你前度叫你食屎咁你係唔係爬去食？

佢care嘅 我諗
又未去到gum worst

順其自然啦 勉強冇幸福的

我意思係我領略到

炸嗰吓爽，之後有排氹

放過條仔啦

由他吧

分手啦屌！

條仔唔值得有你呢個咁撚幼稚嘅女朋友，唔好累撚死人啦

你唔明嫁啦
我對佢好好

我對佢好好嫁

咪發癲啦死癲婆

至撚憎人咁樣做人 有咩唔岩就開心見誠講 咁唔想講嘢就block撚咗佢呢世咪解封

認真答你：

你條仔，屌厭左你，
一係覺得你煩，
一係就屌緊第2條女

一係就真係忙

但睇佢表現好明顯係屌厭左你之後，
覺得你好撚煩好撚痴身唔撚想覆，
收手啦，

我係條仆街賤女人前度身上學到咩叫
「電話騷擾」

如果我係你條SP，
我肯定去報警拉你條陷家富貴，
律師話，
打超過3次電話☎️，第四次已經可以列入
「電話騷擾」既罪行入面，佢真係可以告你報警

詳細想知就上網查

你唔甘心比佢免費屌怪得邊個？
得閒過撚左空窗期去驗下身好撚過啦。

又話女人感情行先？
唔愛佢又要比佢屌咩世界。

不過我腦細係女人，
但男人思維，明既。

祝你好運，我都廢事硬膠落去

LIHKG係用黎發癲的

會嫁啦 唔洗擔心

見到個post都覺得樓主好撚痴線

我冇打俾佢
不過我諗佢應該係玩厭咗

咁都唔明? 話你太快同人扑野啊 男人點會鍾意咁隨便既女人 玩過就掉啦

你本身都係隻臭雞，佢本身又係狗公，

大家出黎逢場作戲咁認真做乜？

成年人成熟少少啦，

重好似我地咁小學雞把撚咩？

Sor lor 認真咗

啲狗公你估會娶撚埋你咩？

咁撚天真

佢電話爆咗未

前提係我冇諗過同佢有future

爆咗啦

夠哂skr

買返部俾人啦

係咪有野做忙緊咋

人地都唔理你 咪識趣少少 你炸爆佢都無好結果 你係佢眼中已經完全無挑戰性

我都遇過炸我機嘅癡線佬
我無block佢 但熄咗通知 所以一啲煩嘅感覺都無
佢無炸嘅時候睇佢發顛幾過癮
後尾覺得開始無聊先block咗佢